大家都是中國人 每日個150quota 俾新疆人得唔得先

make Isis great again

做乜要俾條渠道佢哋釋放民怨？

你班港男上到新疆娶老婆咪得law.

係俾港男一個機會咋

咁能遠

唔洗番工咩

咁你又問.........

咁依家係提倡
每日放150新疆妹落黎

溝唔到養下眼都好

維族人 是信伊斯蘭教, 唔會同 非伊斯蘭教 既人結婚

咁係你唔夠吸引姐

有錢乜都得啦

咁新疆妹一定比中土個班女好，唯一新疆人好撚打得，港燦有冇咁撚勇去溝先。

晚晚係soho區o的女不知幾撚柒索，又熱情，不過重點唔係你有冇錢，或幾靚仔。以正常一般香港人中位收入根本夠哂做，而係你有冇咁撚勇堅同新疆仔開拖，由其落得夜場o個堆，溝乜撚都會有條(班) 柒頭皮出黎話條女佢mark撚左，經驗多後你會發現講多哂撚氣直接吹雞打佢老母臭西就好，文化黎！

新疆都有唔少漢人